
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Les logiques de programmation , en particulier , sont souvent perverses parce qu ' elles ferment trop vite les questions du pourquoi et enferment les projets dans des automatismes conservateurs .
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Les logiques de programmation , en particulier , sont souvent perverses parce qu ' elles ferment trop vite les questions du pourquoi et enferment les projets dans des automatismes conservateurs .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Les logiques de programmation , en particulier , sont souvent perverses parce qu ' elles ferment trop vite les questions du pourquoi et enferment les projets dans des automatismes conservateurs .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ souvent, vite, enfermer ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ souvent, vite ]
alethique :: 1 :: [ souvent ]
epistemique :: 1 :: [ vite ]
pas_d_indication :: 1 :: [ enfermer ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ enfermer ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ souvent ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ vite ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ enfermer ]
Total feature counts: 12


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Les logiques de programmation , en particulier , sont souvent perverses parce qu ' elles ferment trop vite les questions du pourquoi et enferment les projets dans des automatismes conservateurs .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['souvent']
adverbiaux_purement_iteratifs::1::['souvent']
adverbiaux_iterateur_frequentiel::1::['souvent']

